大學咁早停課，係咪應該退返少少學費？

堂又上唔到，又返唔到去用學校資源，啲professor都唔使返工了
退錢啦咁

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

認同，退咗嘅話會用嚟買物資

應該要退返8k